(個人經驗) 對付警察搜屋唔俾拍攝

首先要講清楚我嘅經驗唔係俾popo搜過屋 而係我屋企一直有裝閉路電視

我冇俾人搜過所以唔肯定popo係咪真係會收起哂大家d電腦電話又唔俾你影佢 不過我相信 佢地冇野做唔出

但我諗佢地唔會拆埋屋企個閉路電視掛？

我屋企一直都裝左兩個閉路電視
一個好似以前電腦用嗰d 成粒眼仔咁好明顯擺喺度 不過佢就對正門口 所以如果popo入門要拆都會捕捉到
另一個喺燈泡度 我都唔知我屋企人喺邊度搵番黎 同燈泡一模一樣樣 只係中間有粒黑色圓點 但佢可以同燈泡一樣扭上去 所以基本上唔會有人知

同埋一般黎講佢係你喺街都可以得閒check下 亦會自動backup 所有連線入去嘅人都睇得番 所以你都可以同朋友傾定好唔好連下對方睇下對方生活

個人建議大家可以裝下保障自己：
俾人偷野有得睇下、
屋企有老人家可以關心下、
有工人姐姐可以看管下

Really sorry for 1999

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

但係要買D唔係接駁去大陸 server 先得